請問日月神叔(抑鬱)(狗隻#67225)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

啲5毛搵唔到真人就想搞分化廢人隻ac

所以對沙皮狗同埋佢嘅支持者
一定要徹底消滅

反對自由嘅人，憑乜撚嘢要自由?
自己體驗吓冇自由係點先啦